食飯係咪一定要男朋友俾曬

自己搵一萬頭 女朋友搵得多過2倍有多
食飯就自己俾曬 個個月都支出大過收入
前排失業又借咗幾萬
同女朋友傾過但係佢冇出過聲話幫手
好辛苦

飛撚左佢

飛左佢，係為佢好，你根本養唔起人！
屌屌下分分鐘下要養埋小朋友，你無能力！

基本上同男朋友出街都係佢比，但我間唔中會硬塞錢比佢（每次$100）

有冇諗住結婚
/草錢一齊比首期定點先
你地幾多歲？

叫鴨？

有俾男貧友屌就男貧友俾晒，冇就AA

好心你啲撚頭咪咁柒啦
為咗啲西女人搞成咁
你係抵撚死

一句說話 你有無上進心架？你都死撚左啦

佢搵得多D 佢都唔出 飛鳩佢啦

冇試過自己比哂
全部都AA/一人比一次

傾過都唔理你，算吧啦，分喇

中

攤牌啦
呢啲問題唔解決好難行落去
一人俾一餐咪幾好

出過聲都唔幫手知咩事啦

有冇享用過佢肉體先?
或者唔好講性，其他野有冇幫返過你?

冇既話你由頭到你得你付出，咁冇謂做大愛慈善家幫人養平宜女
分手

佢肯aa你俾一半都辛苦啦搵一萬頭 又借落錢

無錢又要充大頭

佢明知你搵萬頭都要你俾晒？
算吧啦咁就

佢想儲錢俾首期
但係我根本都負擔唔到
睇唔到有將來

中間幾次後......閃

佢係不嬲奉旨開定點先？
要睇返實際情況啦，例如話可能一個月先見一兩次，人均幾十，可能佢冇咁在意。
Btw如果你真係覺得好大負擔嘅就出聲

你只係純粹俾佢呃飲呃食 佢自己儲錢
搵到第個同佢一樣能力或者比佢能力高嘅就飛撚左你啦

真 咁唯有我飛佢先